<xml>
	<xml redniBroj="1">1-TOCCA in qualsiasi punto per SALTARE
	     2-TOCCA e MANTIENI PREMUTO per SALTARE PIÙ IN ALTO</xml>
	<xml redniBroj="2">Mentre sei in ARIA puoi TOCCARE e MANTENERE PREMUTO per PLANARE lentamente.</xml>
	<xml redniBroj="3">Salta sulle teste dei nemici per metterli fuori combattimento.</xml>
	<xml redniBroj="4">Evita gli spuntoni, le piante e i barili di TNT se vuoi sopravvivere!</xml>
	<xml redniBroj="5">Vuoi continuare a giocare? Spendi una delle tue banane per continuare a correre.</xml>
	<xml redniBroj="6">Non hai più banane? Il negozio è il posto che fa per te!</xml>
	<xml redniBroj="7">Bobo non è abbastanza bello? Puoi vestirlo nella sezione Personalizza.</xml>
	<xml redniBroj="8">Non perderti i Consigli e i Trucchi nella schermata di caricamento, possono essere molto utili.</xml>
	<xml redniBroj="9">Puoi guadagnare un po' di monete extra invitando i tuoi amici di Facebook a giocare.</xml>
	<xml redniBroj="10">Atterra su un fungo per avere un boost extra!</xml>
	<xml redniBroj="11">SCORRI VERSO IL BASSO da grandi altezze per eseguire una super caduta mortale!</xml>
	<xml redniBroj="12">Gioca ai livelli bonus e guadagna grandi ricompense!</xml>
	<xml redniBroj="13">Sei a corto di monete! Prova la nostra sezione MONETE GRATIS.</xml>
	<!--<xml redniBroj="14">Salta su una liana per dondolare. Scorri verso il basso mentre dondoli per scendere giù rapidamente.</xml>-->
	<xml redniBroj="15">Le banane sono molto rare, cerca di non perdertele!</xml>
	<xml redniBroj="16">Usa il power-up Monete Doppie per ottenere il doppio delle monete nel livello.</xml>
	<xml redniBroj="17">Con il power-up Calamita per Monete puoi raccogliere le monete vicine, ma non durerà per sempre.</xml>
	<xml redniBroj="18">Il power-up Scudo ti protegge da qualsiasi nemico, ma soltanto per una volta.</xml>
	<xml redniBroj="19">Tieni d'occhio il numero di monete per ciascuna isola.</xml>
	<!--<xml redniBroj="20">Sei bloccato in una missione difficile? Non ti arrendere subito, prova ancora!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="21">Una volta Bobo ha mangiato 50 banane per colazione. Era felice.</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="22">Una volta i babbuini e i gorilla vivevano in armonia. Bei tempi.</xml>-->
	<xml redniBroj="23">Fai attenzione a questo soggetto! Il suo boomerang è pericoloso.</xml>
	<xml redniBroj="24">I gorilla con la lancia appartengono a uno squadrone di elite di soldati gorilla, ma puoi colpirli mirandone la grande testa.</xml>
	<xml redniBroj="25">Pianta dei Piranha. Ferma. Affamata. Pericolosa.</xml>
	<xml redniBroj="26">Guarda la classifica per vedere la tua posizione e quella dei tuoi amici.</xml>
	<xml redniBroj="27">Condividi le tue avventure e vantati coi tuoi amici.</xml>
	<!--<xml redniBroj="28">Vesti Bobo e condividi il suo look!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="29">Sprecando un po' di tempo...</xml>-->
</xml>