<xml>
	<xml redniBroj="1">1-НАЖМИТЕ на экран в любом месте, чтобы ПРЫГНУТЬ
	     2-НАЖМИТЕ на экран и УДЕРЖИВАЙТЕ, чтобы ПРЫГНУТЬ ВЫШЕ</xml>
	<xml redniBroj="2">НАЖМИТЕ на экран И УДЕРЖИВАЙТЕ, находясь В ВОЗДУХЕ, чтобы медленно ПЛАНИРОВАТЬ вниз</xml>
	<xml redniBroj="3">Прыгайте на головы врагов, чтобы победить их.</xml>
	<xml redniBroj="4">Держитесь подальше от шипов, растений и бочек с динамитом, если хотите жить!</xml>
	<xml redniBroj="5">Хотите играть дальше? Съешьте один из бананов, чтобы продолжать бежать.</xml>
	<xml redniBroj="6">Не осталось бананов? Тогда вам в магазин!</xml>
	<xml redniBroj="7">Бобо недостаточно шикарен? Вы можете принарядить его в разделе Настройка внешности.</xml>
	<xml redniBroj="8">Не игнорируйте советы во время загрузки - они могут вам пригодиться.</xml>
	<xml redniBroj="9">Вы можете заработать дополнительные монеты, пригласив друзей с Facebook.</xml>
	<xml redniBroj="10">Приземлитесь на гриб, чтобы подпрыгнуть еще выше!</xml>
	<xml redniBroj="11">ПРОВЕДИТЕ ВНИЗ по экрану, пока вы в воздухе, чтобы выполнить смертельное супер-приземление!</xml>
	<xml redniBroj="12">Проходите бонусные уровни, чтобы получить еще больше наград!</xml>
	<xml redniBroj="13">Не хватает монет? Посетите раздел БЕСПЛАТНЫЕ МОНЕТЫ.</xml>
	<!--<xml redniBroj="14">Прыгайте на лиану, чтобы раскивачаться. Когда раскачиваетесь, проведите вниз, чтобы быстро слезть с лианы.</xml>-->
	<xml redniBroj="15">Бананы встречаются очень редко, не пропустите их!</xml>
	<xml redniBroj="16">Используйте Двойные Монеты, чтобы получить в два раза больше монет за один уровень.</xml>
	<xml redniBroj="17">Используя Магнит Для Монет, вы сможете собирать все ближайшие монеты, но магнит не вечен.</xml>
	<xml redniBroj="18">Щит способен защитить вас от всех врагов, но только один раз!</xml>
	<xml redniBroj="19">Следите за количеством звезд на каждом острове.</xml>
	<!--<xml redniBroj="20">Застряли на сложной миссии? Не сдавайтесь так просто, попробуйте еще!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="21">Однажды Бобо съел на завтрак 50 бананов. Он был счастлив.</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="22">Бабуины и гориллы когда-то жили в гармонии друг с другом. Славные были времена.</xml>-->
	<xml redniBroj="23">Берегитесь этого парня! Его бумеранг опасен.</xml>
	<xml redniBroj="24">Гориллы с копьями принадлежат к элитному отряду солдат, но вы все же можете запрыгнуть на их большие головы.</xml>
	<xml redniBroj="25">Растение-пиранья. Сильное. Голодное. Опасное.</xml>
	<xml redniBroj="26">Проверьте список лидеров, чтобы узнать свои результаты и результаты друзей.</xml>
	<xml redniBroj="27">Расскажите о своих приключениях - похвастайтесь перед друзьями.</xml>
	<!--<xml redniBroj="28">Нарядите Бобо и поделитесь его модными образами!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="29">Тратя время...</xml>-->
</xml>