<xml>
	<xml redniBroj="1">แตะที่ส่วนใดก็ได้ของหน้าจอ 1 ครั้งเพื่อกระโดด
	     แตะที่ส่วนใดก็ได้ของหน้าจอ 2 ครั้งเพื่อกระโดดสูงขึ้น</xml>
	<xml redniBroj="2">เมื่ออยู่ในอากาศคุณสามารถแตะและกดค้างเพื่อร่อนลงพื้นช้าๆ</xml>
	<xml redniBroj="3">กระโดดขึ้นไปบนหัวของศัตรูเพื่อน็อคศัตรู</xml>
	<xml redniBroj="4">หลบหนามแหลมของต้นไม้และถังระเบิดถ้าคุณยังอยากเล่นต่อ!</xml>
	<xml redniBroj="5">อยากเล่นต่อไปใช่มั้ย? ใช้กล้วยหนึ่งลูกของคุณเพื่อเล่นต่อไป</xml>
	<xml redniBroj="6">กล้วยของคุณหมดหรือ? ร้านค้าจะเป็นสถานที่ที่คุณต้องการ!</xml>
	<xml redniBroj="7">โบโบของคุณไม่หล่อพอใช่มั้ย? คุณสามารถแต่งตัวให้เขาได้ในหน้าปรับแต่ง</xml>
	<xml redniBroj="8">อย่าพลาดเคล็ดลับและเทคนิคในหน้าจอกำลังโหลด มันอาจเป็นประโยชน์ก็ได้นะ</xml>
	<xml redniBroj="9">คุณสามารถรับเหรียญเพิ่มเติมได้จากการชวนเพื่อนใน Facebook ของคุณมาเล่นเกมนี้</xml>
	<xml redniBroj="10">กระโดดลงไปบนเห็ดเพื่อรับตัวช่วยเพิ่มเติม!</xml>
	<xml redniBroj="11">ปัดนิ้วลงสูงๆเพื่อทิ้งตัวแบบซูเปอร์ดรอปอย่างสมบูรณ์แบบ!</xml>
	<xml redniBroj="12">เล่นระดับโบนัสเพื่อรับรางวัลที่ยิ่งใหญ่!</xml>
	<xml redniBroj="13">เหรียญหมดหรือ? ลองไปดูที่หน้าเหรียญฟรีสิ</xml>
	<!--<xml redniBroj="14">กระโดดขึ้นไปบนเถาวัลย์เพื่อแกว่งตัว ปัดนิ้วลงในขณะที่แกว่งตัวเพื่อลงมาจากเถาวัลย์อย่างรวดเร็ว</xml>-->
	<xml redniBroj="15">กล้วยหายากมากนะ อย่าทำพวกมันหายล่ะ!</xml>
	<xml redniBroj="16">ใช้อุปกรณ์เพิ่มพลังเหรียญคูณสองเพื่อรับเหรียญสองเท่าจากด่าน</xml>
	<xml redniBroj="17">ถ้ามีอุปกรณ์เพิ่มพลังแม่เหล็กดูดเหรียญ คุณจะสามารถเก็บเหรียญรอบๆได้ แต่มันไม่ได้อยู่ตลอดไปนะ!</xml>
	<xml redniBroj="18">อุปกรณ์เพิ่มพลังโล่สามารถปกป้องคุณจากศัตรูอะไรก็ได้ แต่ได้แค่ครั้งเดียวนะ!</xml>
	<xml redniBroj="19">จับตาดูจำนวนดาวในแต่ละเกาะไว้</xml>
	<!--<xml redniBroj="20">ผ่านภารกิจที่ยากไม่ได้ใช่ไหม? อย่ายอมแพ้ง่ายๆและลองใหม่นะ!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="21">โบโบเคยกินกล้วยไป 50 ลูกสำหรับอาหารเช้า เขามีความสุข</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="22">บาบูนและกอริลล่าเคยอาศัยอยู่ด้วยกันอย่างปรองดองกัน ช่วงเวลาดีๆ</xml>-->
	<xml redniBroj="23">ระวังเจ้านี่! บูมเมอแรงของเขาอันตรายมาก</xml>
	<xml redniBroj="24">กอริลล่าถือหอกเป็นทหารชั้นสูงของทหารกอริลลา แต่คุณยังสามารถจัดการกับมันได้ที่หัวของพวกมัน</xml>
	<xml redniBroj="25">ต้นปิรันย่า มั่นคง หิว อันตราย</xml>
	<xml redniBroj="26">เยี่ยมชมกระดานผู้นำเพื่อดูตำแหน่งของคุณและเพื่อนของคุณ</xml>
	<xml redniBroj="27">แชร์การผจญภัยของคุณและอวดเพื่อนๆของคุณ</xml>
	<!--<xml redniBroj="28">แต่งตัวให้กับโบโบ และแชร์ลุคของเขา!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="29">เสียเวลา...</xml>-->
</xml>