<xml>
	<xml redniBroj="1">1-Dodirni ekran da skočiš
	     2-Dodirni i zadrži da skočiš više</xml>
	<xml redniBroj="2">Dok si u vazduhu, dodirni ekran i zadrži da lagano sletiš na zemlju</xml>
	<xml redniBroj="3">Skoči na glave neprijatelja da ih nokautiraš.</xml>
	<xml redniBroj="4">Izbegavaj šiljke, biljke i TNT buriće, ako ti je život mio!</xml>
	<xml redniBroj="5">Želiš da nastaviš da igraš? Potroši jednu od svojih banana da nastaviš da trčiš.</xml>
	<xml redniBroj="6">Nemaš više banana? Prodavnica je pravo mesto za tebe!</xml>
	<xml redniBroj="7">Bobo nije dovoljno dobar frajer? Skockaj ga u butiku.</xml>
	<xml redniBroj="8">Ne propuštaj savete i trikove u toku učitavanja, mogu biti korisni.</xml>
	<xml redniBroj="9">Zaradi novčiće pozivajući svoje fejsbuk prijatelje da igraju igricu.</xml>
	<xml redniBroj="10">Skoči na pečurku da odletiš nebu pod oblake!</xml>
	<xml redniBroj="11">Kada si na velikoj visini, prevuci prstom nadole da izvedeš super smrtonosni pad!</xml>
	<xml redniBroj="12">Igraj bonus nivoe da osvojiš sjajne nagrade!</xml>
	<xml redniBroj="13">Nemaš više novčića? Isprobaj sekciju BESPLATNI NOVČIĆI.</xml>
	<!--<xml redniBroj="14">Skoči na lijanu da se zaljuljaš. Prevuci prstom nadole dok se ljujaš da se brzo spustiš.</xml>-->
	<xml redniBroj="15">Banane su jako retke, trudi se da ih sakupiš što više!</xml>
	<xml redniBroj="16">Koristi super moć "Dupli novčići" da dupliraš broj novčića na tom nivou.</xml>
	<xml redniBroj="17">Super moć "Magnet za novčiće" ti omogućava da sakupis sve novčiće u blizini, ali ne traje dugo.</xml>
	<xml redniBroj="18">Super moć "Štit" te brani od bilo kog neprijatelja, ali samo jednom!</xml>
	<xml redniBroj="19">Vodi računa o broju zvezdica na svakom ostrvu.</xml>
	<!--<xml redniBroj="20">Ne možeš da ispuniš tešku misiju? Ne odustaj lako i pokušaj ponovo!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="21">Bobo je jednom pojeo 50 banana za doručak. Bio je jako srećan.</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="22">Babuni i gorile su nekada živeli u slozi. Bila su to lepa vremena.</xml>-->
	<xml redniBroj="23">Čuvaj se ovog tipa! Njegov bumerang je opasan.</xml>
	<xml redniBroj="24">Gorile kopljanici pripadaju elitnoj jedinici gorila vojnika, ali ih ipak možeš opaliti po glavudži!</xml>
	<xml redniBroj="25">Biljka mesožderka. Strpljiva. Gladna. Opasna.</xml>
	<xml redniBroj="26">Pogledaj rang listu da vidiš svoju poziciju, kao i poziciju tvojih prijatelja.</xml>
	<xml redniBroj="27">Šeruj svoje avanture i pohvali se prijateljima.</xml>
	<!--<xml redniBroj="28">Obuci Bobu i šeruj njegov novi izgled!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="29">Traćimo malo vremena...</xml>-->
</xml>