<xml>
	<xml redniBroj="1">1-TOQUE em qualquer lugar para SALTAR
	     2-TOQUE e PRESSIONE para SALTAR MAIS ALTO</xml>
	<xml redniBroj="2">Quando no AR, TOQUE e PRESSIONE para DESLIZAR para o chão.</xml>
	<xml redniBroj="3">Salte sobre a cabeça dos inimigos para os atordoar.</xml>
	<xml redniBroj="4">Evite picos, plantas e barris de TNT se quiser sobreviver!</xml>
	<xml redniBroj="5">Quer continuar jogando? Gaste uma de suas bananas para continuar correndo.</xml>
	<xml redniBroj="6">Acabaram as bananas? A loja é o local ideal para você!</xml>
	<xml redniBroj="7">O Bobo não está bonito o suficiente? Mude seu estilo na seção Personalização.</xml>
	<xml redniBroj="8">Não perca as Dicas e Truques da Tela de Entrada - podem ser úteis.</xml>
	<xml redniBroj="9">Você pode ganhar moedas extras convidando os seus amigos do Facebook para jogar.</xml>
	<xml redniBroj="10">Aterrisse num cogumelo para um impulso extra!</xml>
	<xml redniBroj="11">DESLIZE PARA BAIXO para executar ataques fulminantes!</xml>
	<xml redniBroj="12">Jogue os níveis de bônus para obter ótimas recompensas!</xml>
	<xml redniBroj="13">Poucas moedas? Experimente a nossa seção de MOEDAS GRÁTIS!</xml>
	<!--<xml redniBroj="14">Salte sobre a vinha para balançar. Deslize para baixo enquanto balança para descer rapidamente.</xml>-->
	<xml redniBroj="15">As bananas são muito raras, fique atento para não perdê-las!</xml>
	<xml redniBroj="16">Use o poder Moedas Duplas para as obter no nível.</xml>
	<xml redniBroj="17">Com o poder Ímã de Moedas, você pode recolher as moedas próximas, mas ele não dura para sempre.</xml>
	<xml redniBroj="18">O poder Escudo pode protegê-lo de qualquer inimigo, mas apenas uma vez!</xml>
	<xml redniBroj="19">Fique de olho no número de estrelas em cada ilha.</xml>
	<!--<xml redniBroj="20">Encalhou numa missão? Não desista facilmente e tente de novo!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="21">Certa vez, o Bobo comeu 50 bananas no café da manhã. Ficou feliz!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="22">Babuínos e gorilas costumavam viver em harmonia. Bons tempos...</xml>-->
	<xml redniBroj="23">Cuidado com este camarada! O seu bumerangue é perigoso.</xml>
	<xml redniBroj="24">Os gorilas lanceiros são parte do esquadrão de elite dos soldados gorilas, mesmo assim você pode golpeá-los em sua grande cabeça.</xml>
	<xml redniBroj="25">Planta piranha. Parada. Esfomeada. Perigosa.</xml>
	<xml redniBroj="26">Visite o Placar para ver a sua posição e a de seus amigos.</xml>
	<xml redniBroj="27">Compartilhe as suas aventuras e gabe-se aos seus amigos. </xml>
	<!--<xml redniBroj="28">Vista o Bobo e compartilhe sua aparência!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="29">Passando o tempo…</xml>-->
</xml>