<xml>
	<xml redniBroj="1">1-ZIPLAMAK için herhangi bir yere DOKUN
	     2-DAHA YÜKSEĞE ZIPLAMAK İÇİN DOKUN ve BASILI TUT</xml>
	<xml redniBroj="2">HAVADAYKEN, yavaşça yere İNMEK için DOKUN ve BASILI TUT</xml>
	<xml redniBroj="3">Düşmanlarını alt etmek için kafalarına sıçra.</xml>
	<xml redniBroj="4">Yaşamak istiyorsan, dikenli otlardan, bitkilerden ve TNT Varillerinden sakın!</xml>
	<xml redniBroj="5">Oyuna devam etmek ister misin? Koşmaya devam etmek için muzlarından birini harca.</xml>
	<xml redniBroj="6">Muzun kalmadı mı? Mağaza tam sana göre</xml>
	<xml redniBroj="7">Bobo'yu fazla çekici bulmuyor musun? Özelleştir bölümüne giderek biraz tarz katabilirsin.</xml>
	<xml redniBroj="8">Yükleme ekranına gelen İpuçları ve Numaralar bölümünü kaçırma, işe yarar bilgiler bulabilirsin.</xml>
	<xml redniBroj="9">Facebook arkadaşlarını oyuna davet ederek ekstra jeton kazanabilirsin.</xml>
	<xml redniBroj="10">Daha yükseğe zıplamak için mantarın üzerine iniş yap!</xml>
	<xml redniBroj="11">Gerçekleştireceğin süper ölümcül hamle için yükseklerdeyken AŞAĞI KAYDIR!</xml>
	<xml redniBroj="12">Harika ödüller kazanmak için bonus levelları oyna!</xml>
	<xml redniBroj="13">Jetonların mı bitti? ÜCRETİZ JETON bölümünü dene.</xml>
	<!--<xml redniBroj="14">Havada sallanmak için asmalara sıçra. Sallanırken çabucak aşağı inmek için aşağı kaydır.</xml>-->
	<xml redniBroj="15">Muzlar çok nadir, kaçırmamaya dikkat et!</xml>
	<xml redniBroj="16">Levelda oynarken, çift jeton kazanmak için Çift Jeton gücünü kullan.</xml>
	<xml redniBroj="17">Jeton Mıknatısı gücüyle, yakındaki jetonları toplayabilirsin ancak kısa bir süre.</xml>
	<xml redniBroj="18">Kalkan gücü seni her türlü düşmandan korur, ancak sadece bir defalığına!</xml>
	<xml redniBroj="19">Bir gözün her adada bulunan yıldız sayılarında olsun.</xml>
	<!--<xml redniBroj="20">Zor bir görevi tamamlayamıyor musunuz? Hemen vazgeçmeyin ve tekrar deneyin!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="21">Bir keresinde Bobo kahvaltıda 50 muz yemişti. Mutluydu.</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="22">Babunlar ve goriller bir zamanlar mutlu bir şekilde beraber yaşıyorlardı. Güzel zamanlar.</xml>-->
	<xml redniBroj="23">Bu arkadaşa dikkat! Bumerangı tehlikelidir.</xml>
	<xml redniBroj="24">Mızraklı goriller, gorillerin üst tabaka mangasıdır ancak yine de koca kafalarını ezebilirsin.</xml>
	<xml redniBroj="25">Pirana bitkisi. Hareketsiz. Aç. Tehlikeli.</xml>
	<xml redniBroj="26">Arkadaşlarınızın durumunu görmek için lider tahtasına bakın.</xml>
	<xml redniBroj="27">Maceralarını paylaş arkadaşlarına hava at.</xml>
	<!--<xml redniBroj="28">Bobo'yu giydirin ve görüntüsünü paylaşın!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="29">Biraz sürüyor...</xml>-->
</xml>