<xml>
	<xml redniBroj="1">1-APPUYEZ n'importe-où pour SAUTER
	    2-APPUYEZ et MAINTENEZ pour SAUTER plus haut</xml>
	<xml redniBroj="2">Lorsque vous êtes en l'AIR, APPUYEZ et MAINTENEZ pour GLISSER lentement vers le sol</xml>
	<xml redniBroj="3">Sautez sur la tête des ennemis pour les envoyer au tapis.</xml>
	<xml redniBroj="4">Evitez les pics, les plantes et les barriques de TNT si vous voulez survivre!</xml>
	<xml redniBroj="5">Voulez-vous continuer à jouer? Utilisez une de vos bananes pour continuer.</xml>
	<xml redniBroj="6">Pas de bananes restantes? Le magasin est l’endroit qu’il vous faut!</xml>
	<xml redniBroj="7">Bobo n'est pas assez beau? Vous pouvez le styler dans la section Personnaliser.</xml>
	<xml redniBroj="8">Ne manquez pas les Astuces sur l'écran de chargement, elles peuvent être utiles.</xml>
	<xml redniBroj="9">Vous pouvez gagner des pièces supplémentaires en invitant vos amis facebook à jouer.</xml>
	<xml redniBroj="10">Posez-vous sur un champignon pour recevoir un coup de pouce!</xml>
	<xml redniBroj="11">GLISSEZ vers le bas sur les hauteurs pour effectuer un super saut de la mort!</xml>
	<xml redniBroj="12">Jouez à des niveaux bonus pour gagner de superbes cadeaux!</xml>
	<xml redniBroj="13">À court de pièces? Essayez la section PIECES GRATUITES.</xml>
	<!--<xml redniBroj="14">Sautez sur la vigne pour vous balancer. Glissez vers le bas pendant que vous vous balancez pour descendre rapidement.</xml>-->
	<xml redniBroj="15">Les bananes sont très rares, essayez de ne pas les manquer!</xml>
	<xml redniBroj="16">Utilisez le booster doubles pièces pour avoir obtenir le double de pièces.</xml>
	<xml redniBroj="17">Avec l'aimant à pièces, vous pouvez collecter les pièces voisines, mais cela ne durera pas éternellement.</xml>
	<xml redniBroj="18">Le bouclier peut vous protéger contre tout ennemi, mais uniquement une fois!</xml>
	<xml redniBroj="19">Gardez un œil sur le nombre d'étoiles sur chaque île.</xml>
	<!--<xml redniBroj="20">Coincé sur une mission difficile? N'abandonnez pas si facilement et essayez à nouveau!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="21">Un jour Bobo a mangé 50 bananes au petit déjeuner. Il était content.</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="22">Les babouins et les gorilles vivaient en harmonie. C’était le bon vieux temps.</xml>-->
	<xml redniBroj="23">Méfiez-vous de ce garçon! Son boomerang est dangereux.</xml>
	<xml redniBroj="24">Les gorilles lanceurs font partie des soldats d'élite des gorilles, mais vous pouvez quand même les frapper sur leur grosse tête.</xml>
	<xml redniBroj="25">Plante Piranha. Constante. Affamée. Dangereuse.</xml>
	<xml redniBroj="26">Consultez le classement pour voir votre position ainsi que celle de vos amis.</xml>
	<xml redniBroj="27">Partagez vos aventures et vantez-vous auprès de vos amis.</xml>
	<!--<xml redniBroj="28">Habillez Bobo et partagez son look!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="29">Un peu de temps perdu...</xml>-->
</xml>