<xml>
	<xml redniBroj="1">1-TOCA en cualquier sitio para SALTAR
	     2-TOCA y MANTÉN para SALTAR MÁS ALTO</xml>
	<xml redniBroj="2">Cuando estés en el AIRE, puedes TOCAR y MANTENER para PLANEAR lentamente hasta el suelo</xml>
	<xml redniBroj="3">Salta sobre las cabezas de los enemigos para derribarlos.</xml>
	<xml redniBroj="4">¡Evita las espinas, las plantas y los barriles de TNT si quieres vivir!</xml>
	<xml redniBroj="5">¿Quieres seguir jugando? Gasta uno de tus plátanos para seguir corriendo.</xml>
	<xml redniBroj="6">¿Te has quedado sin plátanos?¡La Tienda es el lugar perfecto para ti!</xml>
	<xml redniBroj="7">¿Crees que Bobo no es suficientemente mono? Puedes estilizarlo en la sección de Personalización.</xml>
	<xml redniBroj="8">No te pierdas los consejos y trucos en la pantalla de carga, pueden serte muy útiles.</xml>
	<xml redniBroj="9">Puedes ganar algunas monedas adicionales invitando a jugar a tus amigos de Facebook.</xml>
	<xml redniBroj="10">¡Aterriza en una seta para tener un impulso extra!</xml>
	<xml redniBroj="11">¡DESLIZA HACIA ABAJO desde grandes alturas para hacer una súper caída!</xml>
	<xml redniBroj="12">¡Juega los niveles extra para ganar increíbles premios!</xml>
	<xml redniBroj="13">¿Necesitas más monedas? Prueba la sección de MONEDAS GRATIS.</xml>
	<!--<xml redniBroj="14">Salta con lianas para columpiarte. Desliza hacia abajo mientras te balanceas para bajar más rápido.</xml>-->
	<xml redniBroj="15">Los plátanos son poco comunes, ¡intenta no dejártelos!</xml>
	<xml redniBroj="16">Usa el potenciador de Monedas dobles para conseguir el doble de monedas en un nivel.</xml>
	<xml redniBroj="17">Con el potenciador de Imán de monedas podrás conseguir monedas cercanas, pero no te durará para siempre.</xml>
	<xml redniBroj="18">El potenciador de Escudo puede protegerte de cualquier enemigo, ¡pero solamente una vez!</xml>
	<xml redniBroj="19">Está atento al número de estrellas en cada isla.</xml>
	<!--<xml redniBroj="20">¿Estás atrapado en una misión difícil? ¡No te rindas fácilmente y vuelve a intentarlo!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="21">Bobo una vez desayunó 50 plátanos. Bobo estaba feliz.</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="22">Los babuinos y los gorilas solían vivir en armonía. Qué buenos tiempos.</xml>-->
	<xml redniBroj="23">¡Cuidado con este tipo! Su búmeran es peligroso.</xml>
	<xml redniBroj="24">Los gorilas lanceros hacen parte de un escuadrón élite de soldados gorila pero aun así los puedes golpear en sus grandes cabezas.</xml>
	<xml redniBroj="25">¡Planta piraña! ¡Ve con cuidado! ¡Tiene hambre! ¡Es peligrosa!</xml>
	<xml redniBroj="26">Visita la tabla de posiciones para ver tu resultado y los de tus amigos.</xml>
	<xml redniBroj="27">Comparte tus aventuras y presúmele a tus amigos.</xml>
	<!--<xml redniBroj="28">¡Viste a Bobo y comparte sus trajes!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="29">Estás perdiendo el tiempo...</xml>-->
</xml>