<xml>
	<xml redniBroj="1">1-Tippen überall zu springen
	     2-Tippen und halten um höher zu springen</xml>
	<xml redniBroj="2">Wenn in der Luft, du kanst tippen und halten um langsam zum Boden zu gleiten</xml>
	<xml redniBroj="3">Auf Feinde zu springen um sie zu zerstören.</xml>
	<xml redniBroj="4">Vermeide Stacheln,Pflanzen und TNT Fässer wen du am leben bleiben möchtest!</xml>
	<xml redniBroj="5">Möchtest du weiterspielen? Spende eine Banane um weiter zu laufen.</xml>
	<xml redniBroj="6">Keine Bananen mehr?Shop ist das richtige für dich!</xml>
	<xml redniBroj="7">Bobo sieht nicht atraktiv aus? Du kannst ihn jetzt in der Option Anpassen stylen.</xml>
	<xml redniBroj="8">Vergiss nicht Tipps und Tricks in dem Ladebildschirm,es darf nützlich sein.</xml>
	<xml redniBroj="9">Du kannst weitere Münzen durch die Einladung deiner Facebook Freunde zum spielen verdienen.</xml>
	<xml redniBroj="10">Für einen Extra-Boost auf den Pilz landen!</xml>
	<xml redniBroj="11">Schlag drein nach unten bei grossen Höhen um einen tödlichen Super Sturz durchzuführen!</xml>
	<xml redniBroj="12">Bonus Levels spielen und grosse Belohnungen verdienen!</xml>
	<xml redniBroj="13">Keine Münzen mehr?Abteilung Kostenlose Münzen ansehen.</xml>
	<!--<xml redniBroj="14">Sprung auf der Rebe bis zum Swung.Schlag nach unten beim Schwungen um schnell runter zu springen.</xml>-->
	<xml redniBroj="15">Bananen sind sehr selten,versuche sie nicht zu verpassen!</xml>
	<xml redniBroj="16">Verwende die Doppelte-Münzen Leistung um Doppelte-Münzen pro Level zu erhalten.</xml>
	<xml redniBroj="17">Mit Mûnzen Magnet Leistung die Münzen in der Nähe sammeln,aber nicht für lange Zeit.</xml>
	<xml redniBroj="18">Schild Leistung schützt vor dem Feind, aber nur einmal!</xml>
	<xml redniBroj="19">Pass auf die Anzahl der Sterne auf jeder Insel.</xml>
	<!--<xml redniBroj="20">Auf einer der Missionen stecken geblieben?Gib nicht auf und versuche es erneut!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="21">Bobo hat einmal 50 Bananen zum Frühstück gegesen.Er war glücklich.</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="22">Paviane und Gorillas lebten in der Harmonie zusamen.Gute Zeiten.</xml>-->
	<xml redniBroj="23">Pass auf diesen Freundchen auf! Sein Bumerang ist sehr gefährlich!</xml>
	<xml redniBroj="24">Speer Gorillas gehören zu den Eliten-Einsatz von Gorilla Soldaten,aber du kanst sie trotzdem zerschlagen.</xml>
	<xml redniBroj="25">Piranha Pflanze. Ruhig, hungrig, gefährlich.</xml>
	<xml redniBroj="26">Deine und die Wertung deiner Freunde auf der Rangliste ansehen.</xml>
	<xml redniBroj="27">Teile dein Abenteuer und prahle an deine Freunde.</xml>
	<!--<xml redniBroj="28">Verkleide Bobo und teile weiter seine Looks!</xml>-->
	<!--<xml redniBroj="29">Etwas Zeit verlieren...</xml>-->
</xml>